一人一個由細到大嘅誤解

肥婆唔沖涼

以為八號風球係8級咁勁
但其實以前8號風（西南西北東南東北）係分5、6、7同8號

靚女唔痾屎
讀書有前途
入大學脫貧
打工要唔怕蝕底
獅子山下精神

五十年不變

知識就是力量

成功需苦幹

人善人欺天不欺

有長工買車買樓結婚係必然

時機到就會有女人鐘意你

努力有回報

靚仔唔賣屎忽

我冇見過肥婆係靚嘅

邊個咁撚得閒繼個回覆負評

宇宙望落嚟見到萬里長城
世嘉主機永垂不朽

大個左就結到婚買到樓

讀到大學會搵到好工買樓結婚